【集思廣益】其實政府最驚係咪呢件事？

細佬做左好耐CD Rom，今次有感而及發，特登做P牌仔講講睇法。第一次寫分析會沉氣少少，請大家多多包容同指教。

近日城中發生兩件大事，
第一單係中大女生公開自己同手足喺警局比狗非禮強姦雞姦，
第二單係15歲女祼體浮屍身份公開，第二日被火速火化。

有無巴絲發現呢兩件事係緊接出現?
中大女生講出遭遇後，無耐警方就公開9月22日浮屍身份係15歲女生⋯⋯點解警方偏偏要隔3個星期喺呢個敏感時候仲推粒核彈出黎？

因為15歲女浮屍既震憾力遠超於勇敢女手足自白，足以搶左黃陣容既眼球同激起大家既憤怒，係成好大迴響，第二日見到大量文宣，亦有人設懸紅搵人證，一心為女死者討回公道。

而藍絲對呢件事毫不感興趣，可能過去幾個月香港已出現過好多浮屍，麻木哂
但對家重點製造大量文宣去抹黑中大女生，從佢過去既行為否定佢言論（大家都應該知就唔細講，不過兩者之間零關係），指控佢提及性侵只係被拍胸，有誇大之嫌。目的係人格抹殺，令受害群既言論再無信用。

警方亦聲明主動聯絡佢，有內地口音人士不斷私下騷擾同恐嚇個女仔，女權組織完全收皮唔表態⋯⋯一切都係打壓手足被性侵犯既人證，反映政府最怕係一大班受害手足企出黎去指證POPO性惡行。

除左驚激起本地民眾齊心反抗，一上到國際層面就好難解釋，西方國家對公職人員性罪行係零容忍（仲有D係衰11既case，嚴重踩雷)。警察性侵事情有人證（受害者），加害者亦提供唔到證據去否定。而「香港警察要求受害者提供被性侵既證據」咁無理言論表達到香港政府法治腐爛。若然推到國際新聞層面，更可迫使特朗普收返「香港和平左」既言論，要求佢執行人權及民主法案。而唔係由得美國當我地係貿易戰condom，同中國傾掂數就拍patpat走佬。

所以我地關注浮屍案既同時，更應該繼續大力推中大女生既告白，同一齊保護佢，等其他受害手足有安心講真話既環境。同時亦做大量海外文宣比外國知道香港既警權問顯，推到國際新聞去報導！

越多人企出黎指控警察性罪行，就越有公信力。但我明白，每一次講述都係二次傷害，要克服心理關口對外公開呢種痛苦經歷之餘，事後亦好可能會被恐嚇迫害，甚至連累家人，亦唔知社會大眾點睇自己⋯⋯係，政府係設法阻止你地去告白，然後繼續任意傷害手足⋯⋯

最近美國共和黨Ted Cru抵港，希望有手足大力同佢反映警權過大問題：暴力、性侵、無視法律等等，最好提供到證據（人證、物證）。如果借到佢既口述去講比國際聽，係一大助力。

但如果佢最後都無幫香港做D咩⋯我地要靠自己，希望大家可以集思廣益！有巴絲提到尋求美領協助，或者搵社工組織陪同出席等，都係良策，但諗得越完整，就越保護到受害既手足。

最後如果再有手足講述被性侵犯既事，可以既話以「非禮」「強姦」「雞姦」得字眼較「性侵」好，法律始終未認受「性侵」作為指控。二來性侵所指範圍太大，易遭人誤會。

文長，多謝閱讀

推

P can't push

我都係P仔，推唔到，希望可以大家一齊傾下

麻煩覺得有道理就幫手推，P仔推唔到
成世人第一次出文，打左幾粒鐘

P 牌幫推

仲有新屋嶺嗰個男手足！佢一定要安全！